東張西望間牛腩牛雜店係邊

好似好吸引咁

同問

潮牛莊正D
不過好似無牛雜

佢講解得好大聲

呢間係好食 D河粉好正

留名想知

間野主打係魚蛋

個老細好撚串

地址?

個老闆好hi 串

睇佢語氣好似只此一間咁 好串

新東記，最後鳴謝果到有講

睇完好想食，不過通常都又貴又細碗，邊有東張西望廣告咁大件

間野再好食都冇用 下次續約就加5倍租 想食都比一班睇完黎試打卡嘅人阻住

去荃灣一定食牛欄